
                      Tres estrellas le pongo y "no se las merece" porque como película es un "refrito" de efectos especiales. Métase un poquito de "James Bond" y añadase unos toque de "Mision Imposible" aderezando con "El Santo" y ya tenemos la peli. No vale nada y lo "de los Sanfermines en Sevilla" ya es para tirar cohetes. Por qué le pongo 3 estrellas?
Simplemente porque "me ha entretenido" y después de todo, uno va al cine a "entretenerse", no?
        
            